★要用KFC點餐機，最低消費 HK$50！！

不少快餐店近日已加設自助點餐機，讓顧客點餐、及取餐過程更有效率，適合一眾「唔使急，最緊要快」的香港人使用。近日 KFC 首於金鐘海富中心分店增設快趣點餐機，讓用家可以自助形式點選家鄉雞、葡撻等精選美食外，特別的是可以對應粵、英語聲控及手勢操作，操控較其他只設 touch screen 的自助點餐機新奇。之不過，KFC 快趣點餐機尚有一個特別之處是，點餐最低消費為 HK$50，如點選食物合計不足 HK$50 的話，就須當上善長仁翁，捐款到聯合國世界糧食計劃署。

毒撚免問

恰毒撚 麥記都唔駛咁啦

其實食50蚊唔難

Tea Time點食$50？一個人計

kfc點左幾耐先拎到餐？

冇講

不如收使用費，每次$10

點解

更加唔會有人用

部機應該同麥記果部一樣
價錢會貴個你去櫃台哎餐

原來KFC處心積累咗咁多年
就係搞部咁既機出來局人每次最少消費$50
平時條人龍真係人龍來, 10幾分鐘都未到我嗌野食

下??!?

認真呢?

你估用部機點完唔洗等拎餐？

KFC

垃圾

如果係分開兩條隊又唔介意,佢地一個餐執成十年都未執完

貴撚到

on9

一個人免問

幾時先有巴辣雞翼

呢個我都唔知